老豆老母97 前出世無申請到BNO

我97 11月出世 屌

推

有冇樓/錢?
有嘅搵個絲打結婚

香港兩三層樓 佢地話都唔係咁易話走就走

賣樓走人搞投資移民 有幾難？